應對鐳射鎗記招

首先唔應該針對佢今日present既手法
一黎 講科學原理對無腦既人黎講太複雜
二黎 根本問題就係單憑件物件有危險性就要拉係完全唔合理，依個先係重點

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
跟住攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
然後就話，係喎，你條J都可以用黎強姦有危險性喎
帶出重點: 單憑物品有危險性就拉係完全不合理

最後片尾要嘲諷信既人，竟然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

頭一兩次一定要回應，仲要兜巴收佢皮
唔可以比機會啲廢老同中立人士相信，以為我地真係理虧
只要收佢地一兩次皮之後，以後唔會再有人進佢地，我地亦唔需要再擔心被抹黑
所以懇求大家考慮我意見，或者有其他更好方法都無所謂
重點係今次一定要完全令佢地再無口實，對準問題根源，拆穿佢地，唔好討論佢地記者會既手法問題，咁樣只會被Spin同離根本問題越黎越遠

有得諗喎

推俾文宣組

推俾識整片嘅巴絲

呢兩日記者會已經睇得出最易攻陷果個就係姓江條茂利，最沉唔住氣最易講錯野，不過要記者專攻呢條柒頭先得

推

推俾大j 睇

一定要正面拆 講觀星筆其實係日常用品 仲有解釋佢個實驗唔合理既地方 仲有好多日常用品做到同樣效果

不過唔知佢係藍絲廢老眼中係咩形象
定係直頭唔識
如果本身反感就唔係適合人選

後面個part唔建議，就算要最多都係用15秒講
始終重點係單憑件物件既危險性就去拉人係唔合理
否則全部五金舖同賣刀既都封得

你不如睇清楚我寫乜先

其實有咩物件係唔可以整得爛一張紙

電筒/ laser pointer 唔係能量問題

係警方無任何理據去拉人，

1.佢唔係示威現場
2.佢無用黎射過任何野
3.無任何公告招集用黎射人

佢只係一個買laser 的人，並唔構成任何理據拘捕

無論你點樣諗佢動機，你無表面証據就收皮。

我理得你支 laser 射爆月球，法治就係法治

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

小心cctvb 特燈用學事學非東張去抹黑

用另一件更加大，更加有殺傷力嘅文宣攻擊

唔好俾佢帶住輿論呀！

所以一定要撥亂反正，帶返啲人既思維去正途
講多次重點唔係如何推論件物品有危險性，而係單憑件物品既危險性去拉人係完全不合理

其實係要拆解佢個實驗根本無厘頭
係要佢證明浸大學生會會長係有意圖買支野傷害人呀DLLM
有左呢個先例買把菜刀拎番屋企切生菜都唔得啦

你係無睇內文定係個腦有事？

火遮眼睇唔到第二個point
自己比自己十個膠

古語有云

水能載舟 亦能覆舟
絕對唔可話水係邪惡

幫推
唔可以比黑警製造到白色恐怖

大導演

多謝
咁有無影帝願意出鏡

人地團購鐳射筆驅鳥

貼埋民建聯教人要黎趕馬騮

毒撚出鏡會俾人report條片
幫你推下

漁護署是始作俑者

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選